求下大家，比啲時間一班和理非

明白勇武既手足覺得和理非兄弟開始無用。
係，我認同。但我都認為和理非仲有佢既崗位。

到呢個局面，和理非既手足要做既唔係乜野上場 (繼唔繼續所謂和平遊行爭議太大，唔討論住)，而係幫你地既行動做返文宣，打好國際戰線等等。

依家既情況就係勇武走得太前，甚至跟本連自己人都未有共識要點做好。唔好話中間派，就連一班淺中黃都開始跟唔上。

希望勇武稍息既原因係要比和理非時間跟上。

雖然可能有人唔認同，但呢場仗唔係話單靠勇武一方就可成事。
利申: 本人點都核彈都唔割

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

文宣唔夠時間做野呀!!!

大家都要進化！
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩